有冇人用過gs__個補習網

本身見佢平，先去睇睇 仲入埋錢落去餘額
有個朋友都用過黎接左幾單都冇問題
跟住到我搵到單 去比錢個畫面啦 冇得簡用餘額比 咁就加信用卡 而且個網又話會用左餘額先再扣信用卡錢
點知過幾日信用卡就話扣左錢 餘額反而冇用到
咁就即刻打電話過去 點知佢電話係打唔通 連嘟嘟聲都冇個隻
Email過去幾日都唔覆 後尾補多句話會報警就即刻覆 點知佢仲話要等佢5至10日
貪平真係冇咩好野
想問報警其實有冇用

tutor duck (舊名tuto times)都係食屎狗 爭我條數半年都唔清
屌你老母

打去信用卡公司咪得

大左佢話報警就話 聯絡左個邊 話係等信用卡5-10日

點差？

之前都好地地 改左名唔知係唔係轉左手
舊時Tutor times 條友爭我一堂學費
追極當冇到 Facebook inbox 好多次 半年都唔還
IG 就成日出post